收到風 用緊急法 引入內地醫戶

報左驚

Source?

報驚

我覺得佢做得出

支那自己都唔夠人
同問國務院要口罩一撚樣

source？
我都收到風 今次堅料 會叫樓主老母去幫手抗疫

大陸醫護自己都唔夠人啦
咪玩

收到水 郵輪會有人收賄賂比人船

我哋獲提名諾貝爾和平獎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

無咩所謂 公立班人出黎開診所 去私家
反正得班老鬼去醫院

罷明假消息

blocked

自己都唔夠醫護 仲可以輸出醫護 好有大躍進feel
仲有source呢

支那都唔夠人用 你覺得可行嗎?